肥妹粒的 是黑色的

成身污跡

日夜累積

像朱古力

多吃冇益

有神快拜

成口一滴滴

阿婆飲精液
成口一滴滴
中山大笨象

屌你 成口一滴滴 有接班人

都冇人出招嘅

巴打繼續接啊

成口一滴滴 之後已經接唔到

做乜撚野呀你

野戰刺激

聽朝起身碌鳩即刻伸值

你做乜撚

阿婆飲龍汁